［FF］如果香港獨立左由連登一眾毒撚話事，香港會點？

憲法第一條：所有女人都係雞
非處女會被判監甚至處死
政府會配給女人俾毒撚
強姦合法化

仲有無？

俾連登仔話事應該仲獨裁過共產黨
我真係寧願俾共產黨話事

矮過180cm軟禁喺屋企

即係五毛啦

咁咪玩埋連登仔自己？

你上面張圖應該得一，兩個岀到街
所以唔會有呢條例
因為矮撚係多數

係室內擔遮要判水刑
矮過170擔遮要考牌
體脂高過30要軟禁家中
推車仔碌到人要終身剝奪公民權利

上圖係統治者 有特權

反烏托邦世界

秘密警察
極右法西斯
疑點利益歸於原告，寧枉勿縱，冇無罪推定
女權仲保守過伊斯蘭
應有盡有